呢個世界好恐怖，人好恐怖

人好恐怖
假得好恐怖

我無呃你喎

唔係你吖😑😑😑

1234